PLTR FSLY U = 三大垃圾

好消息：跌
壞消息：跌
無消息：跌

不服來辯

利申：已清倉

果條臭雞入PLTR 我先入

3隻都有
加多隻AI
4隻都賤種垃圾

升1日跌5-6日

愈多人讚既股=愈多人買左=無動力再上只有跌
屌你老味

班臭撚莊日日洗倉洗到無底咁跌
買呢d垃圾股衰撚過買GME

AI我做t有賺
要睇啲大戶拉升
唔跟市跑既

漏咗cciv

CCIV 就預左
個個都 buy the rumour sell the news

$IDEX

你以為啦
做莊果班日日洗倉想買平貨
洗到你頂唔順，咁上下就會一日拉幾十%爆上去

由頭到尾都係班莊贏

你只係咁岩好彩

點少得aapl

Aapl只係輸profit
樓上4隻賤種搞到蝕到入肉

真 中完伏又中

u好橙

呢隻班莊狗玩野，根本就唔係無力彈
果日股災開市跌廿幾蚊穿100，個市開始彈果陣佢已經帶頭彈得好快

呢樣野唔係散戶做到嘅嘢
個市大彈散戶要掃貨，一定掃大cap點會買廢柴2線股
果下爆升一定係大機構拉上

問題係，個市繼續彈，佢去到110蚊咁上下就開始係到妹。
跟住就還原基本步，日日係某個range橫行，日日陰跌

呢d閪野十足十間垃圾intel
跌到落40蚊妹大半年，然後機構拉返上嚟你都未反應到

AI知你屌佢
依家拉緊

均價140

同pltr 兩隻都係On9垃圾股
Pltr 由正數60%輸到負緊30%
AI 正數30%變負30%

真係好撚on9

仲有NNDM

我都係

無u但有nvax
屌又係跌市就瘋狂跌 升市就升少少或者跌

落返80蚊吸引力大增

你80蚊入到果陣隻閪野會跌到落40
GME都上到500$
股價只係一個數字

樓主跟開我？

u真係仆街股 好嬲

利申苦主

XONE仲廢
上個禮拜摸完頂
就黎跌到50%

盤前走撚左pltr 垃撚圾

個臭閪市嚟
有實業前景果d股唔撚識升

AMC SNDL GME呢d戇尻妖股就炒高幾十倍

ai原來已練成九陰真經

U................唉.

屌奶星 PLTR 真係on99
永遠跟跌唔跟升
日撚日陰跌咁撚樣

Pltr真係好撚垃圾 今閪多利好都可以跌成咁 又要坐過

U is on9

鬧緊樓主?

升3毫跌兩蚊，究極級廢股
愈睇愈撚嬲

入AI

成堆妖股, 隻隻幾十倍

仲有SOS MARA呢D

但實業股, 升唔跟, 跌就跌到足

我都係咁諗
不過有部份原因 我諗係因為依家班散戶胃口大咗

本身pltr 500億市值 要翻一倍
對比起 d細價股，20-30億市值 翻一倍
兩者相比，後者當然更易

本身入pltr 都唔係期望話要短期內爆好多
諗住慢慢長坐 食住未來 大數據AI 個勢
但屌你老母 橫盤都唔緊要
坐咁耐 佢陰跌咗咁撚耐 呢下先扯火

U同AI二揀一入咗AI
結果兩舊都係屎 唔洗後悔

PLTR 之前賺左45鎂走左 妹到嬲
好公司又點

U 有好消息咩?

我由54.5
兩出兩入再溝到變 $40 成本
點知佢都係繼續插翻落嚟

大市值, 可以慢升
但屌你, 而家成日跌
妖股, 你可以話佢跌得多, 但佢升得多
但而家呢堆, 升唔識, 跌就跌足

你嬲唔嬲

垃圾pltr

咁多人買咗u隻垃圾 成30%倉位

越垃圾既股=愈多人沽空=跌極唔落只要唔破產就爆升
AMC GME NIO

RAAS等多半年就破產可能都會 All or nothing賭

多人屌 係時候升了

比返啲錢我呀 pltr

苦主 目前豬緊五皮
加埋科技股股災 可能好似2000年山頂買左Amazon咁坐十年八年

利申：買在山腰

pltr 理性討論
雖然真心睇好呢間公司
但圖表派信徒表示
條 10天線真係好撚衰
掂穿 50線
真心係咪短期會仲跌

pltr +80%無走呢家豬翻轉頭我真係r撚曬頭

AMC $2有諗過買
係果陣啲消息係咁傳佢破產唔敢買
但依家諗番轉頭
好有機會係啲做空機構放風吸貨

仆街你地講果幾隻PLTR XONE NNDM我齊哂

有nndm pltr
明明對pltr好有信念
都唔知點解咁差

輸左幾多

是
財巴有咩部署

長揸好股，保留有持貨能力

真

呢3隻有共通點
都係隻臭雞Wood愛股

有人130 買，點會係少咗profit

溝低左各自輸7-15%

升又唔係升得多
跌就閪冧咁跌 仆街啦

今日帳面跌得最多
20%

仆街中兩隻

U仲溝唔溝好

24.5 溝完又跌

好撚垃圾

呢啲都算爆升過先跌。你睇下濕鳩RKT 仲慘

FSLY垃圾中嘅垃圾，日跌夜跌

星期一仲有 $77
今朝得番 $70
CLS

AI真係AI界恥辱

隻隻都係升得玩跌得玩 玩波波都幾好玩架 都有三四成波玩

升得快跌得快